{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135585088/firelight-tom-bulgwang1dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698851703724&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382924&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316012458&selectedRatePlan=385252264&expediaPropertyId=66705784&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 톰+"
    },
    "text": "仏光トム+ (불광 톰+)\nブルグヮントム+はとても便利な位置にあります。 車で10分で光化門や景福宮に行くことができ、明洞通りやロッテアウトレット - ソウル駅店からも近い距離にあります。 公共交通機関の利用にも便利ですが、仏光駅は徒歩5分で行けますし、駅村駅も11分の距離にあります。 この宿泊施設は立地的にもとても良いです。ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:10:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+は便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+から光化門や景福宮へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+から光化門や景福宮へは車で10分ほどで行くことができます。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+から明洞通りやロッテアウトレット - ソウル駅店へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+から明洞通りやロッテアウトレット - ソウル駅店まで近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+からどの駅に行けますか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+からは仏光駅まで徒歩5分、駅村駅まで11分の距離です。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+の立地は良いですか？",
            "answer": "はい、仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+の立地はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+のチェックイン時間は23:00からです。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+のチェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+でのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+でのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+はペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+ではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+では無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+では共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+では喫煙できるエリアがありますか？",
            "answer": "はい、仏光トム+ (불광 톰+) ブルグヮントム+では指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 734
    }
}